屌你老母 班白衫又返黎打過

而家係yoho打緊人

推 好撚嬲

屌你老母黑社會

仆佢個街!

又搞鳩記者

係咪仲淨係撤回就夠?
係咪仲淨係真普選就夠?
係咪仲淨係獨立調查就夠?
係咪仲淨係一場社會運動咁簡單?

行出街都有機會流血既野獸年代已經來臨。
光復香港，時代革命。

APPLE 直播斷咗

push

蘋果 live

APPLE 記者比人圍到CUT左機

屌有兩個比人打到冇哂知覺咁,重逼佢地斷LIVE

live 都冇埋!

除咗蘋果仲有無直播睇到情況

D黑警又死左去邊！

01

老百姓自衛殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

「槍頭對準」
黑社會都係收錢做嘢
但克警先係真正仆街

全部而家都比黑社會打到信號都冇埋
最後見到係係YOHO道打人

From 潘小濤 FB
有部分白衫人返左東頭村

你講唔係警黑合作我都唔信

各武林高手 懇請保衛元朗！
我好佩服被打都唔還手既有武德人仕
但佢地連無辜女性都打
懇求幫忙自衛出手！
利申：元朗撚一名